有無人聽日一齊去SSP買有激光功能既電筒?

有無人聽日一齊去SSP買有激光功能既電筒?

屋企樓下夜晚好黑

想買支多功能電筒照下路

廢時咁易跌親

SSP一定好多

屋企樓下真係好黑

生活必須品黎

不過如果我去到買電筒果陣比人拉左

比人告

係咪即係全港所有有賣多功能電筒既店舖都係非法管有攻擊性武器?

要查封架喎

咁樣人地唔洗做生意啦

買個點點煙

買完之後幫我解決生理需要得唔得

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

你係勇武義士？

係！連飛機都沒時間打